杜生有如呂布！三姓家奴，最後自立門戶...

泥明反目，華dee反目，仲有...大把人

然後自立門戶

再然後

尋日google過先知原來佢得罪既人俾我所知既多好多

第三個主人係曹君如

佢把西口好難唔得罪人 好心佢就學下吳君如啦 吳君如把口雖然都賤但人地就好多娛樂圈好友 杜汶澤就on 99咁得罪人多 稱呼人少

杜賊除三害呀仲有
以後唔好用周處了